想知有幾個有骨氣手腳會堅持唔要政府個1W

不如拎完捐俾我
無行政費 100%用落我身上 到時我好好報答社會

1W點解？

支那用語我唔識

學生妹冇pt返幾個月已經山窮水盡，求支助

喂阿哥，我有交稅喎

係囉屌

你又知係支那用言？

1W我俾你囉，0.001度電都俾唔起，乞衣都不如

所以？

咩叫有骨氣手腳 ?

點解唔要？唔係好明

1 watt = 1 J/s = 1 (Nm)/s
可能講緊電磁炮

骨你老母氣呀
政府d錢係屬於人民嘅
政府唔係派錢 係還富於民
我地應份嘅

佢以為自己好好笑

政府派電咩？

咁佢又真係幾好笑 我抑鬱咗幾日俾佢氹返

試着說10K

樓主又搵客

可能佢想講1 won 呢
愚台咁黃冇可能用匪語掛

資助完會唔會報答返禾先😏😏

回水囉 頂你

屌你老母支那仔 我有份交稅
你有骨氣咪撚同我乞錢

Skype: khy9031

掩口費

This.
拎返自己的錢係冇骨氣？？？？
叫政府有骨氣就唔好向200萬人收稅囉

我無骨氣,我拎
拎佢一萬,港共就少一萬買裝備,
雖然唔算多,但應該都有幾粒催淚彈
自己諗下骨氣重要d定係傷到中共重要d